女人分手後, 會令佢地感到好傷痛, 必定有一個元素

女人分手後, 如果提起個戀情, 仲會成日話覺得傷痛,
會覺得係個沉重經歷, 當中必定包含一個元素
就係沉重既性關係

如果女人同EX 冇性關係, 佢地分手後, 只會慢慢淡忘, 唔會太上心
即使個男人係一個衰人, 佢地都唔會覺得提起會係一種傷痛

但如果有沉重性關係, 佢地分手後, 如果個男人係一個衰人, 就會對段戀情記得好深,
會覺得提起係一種傷痛, 性關係越沉重, 佢地感受既傷會越深

所以, 聽女人點形容佢地同之前衰既EX, 就會知佢地性關係程度

何謂沉重性關係

狗公會上位!!

中出過係咪記成世

係

可能都係

要令佢SAD, 本身要你地段關係差, 你對佢好差,
再因為性關係, 而令佢覺得傷痛

扑過好多次?

唔一定,人地心諗離開你仲好,仲點會痛,除非係個D好純嘅女仔比仆街食左個處

上年睇三日兩夜去關島，d景都幾靚，於事即興約我個ex gf 去玩，因為太倉猝，冇諗過請唔假，出發前最後我冇去到，咁我冇去到我梗係唔俾錢啦大佬(旺季+酒店嗰度都，每人皮幾野)
我叫ex自己搵朋友一齊去，最後佢話太急搵唔到，跟住佢自己都冇去到，然後同我嗌交，分埋手，最後我冇俾過錢

一年後嘅今日，佢仍然憎到我仆街，同人講話我呃佢錢呀佢感情，我哋都係教徒從來都冇扑嘢

我承認我FF，我冇女朋友，只係想話俾你知，唔好咁多性幻想。

痛既原因, 就係因為有沉重性關係

如果冇性關係, 就會慢慢淡忘, 唔上心
性關係唔夠多, 痛既程度都唔會沉

咁究竟咩係沉重性關係

大把女人同個男人一齊左好多年(屌過N次)之後講分手,轉個頭有新人,姐是痛唔痛

屌得多=沉重

要痛, 要本身大家段關係好差, 個男仔對佢好差
再加上沉重性關係

密度, 深入度

屌得多=沉重?

短細軟屌過好多獲嘅話係咪都唔可以叫做沉重

男人係掉轉

特別掛住未仆過嘅女人 (或者有啲姿勢未同個女人做過

要令個女人全程投入, 真心享受過程

呢個真
未屌過既女人永遠係最珍貴的

有分手唔sad關係唔差

點知真enjoy定fake吖

咁佢可能唔會太傷痛, 會慢慢淡忘, 只會間中閒話家常

性經驗會學到

不過諗諗下，士但啦佢sad唔sad都冇乜分別

chur你要多次計唔計？

可以同你一戰?

佢大食, 同你滿唔滿足到佢未必一致

車

NO.......

其實手已分，係度估佢sad唔sad作用係乜

你仲可以聽下其他女仔FD 點樣講番EX 既事,
大概估到佢性經驗

咁當然, 去到最後都只係純學術討論, 冇實際意義

睇法相反
無性關係果啲人通常好有原則，唔會輕易變
呢種性格嘅人分手反而更執著

我覺得完全係性格問題，唔關性行為事
有人結完婚又離婚一個接一個
有人無啪過，但分左手後都唔敢再拍拖

Sor 搵到個高大靚仔有錢男朋友 撚會記得你條細碌自卑廢柴

即係好正嘅性關係？

呢個真

係, 要個女人好享受, 好沉醉

睇完都唔係好明屌

同靚仔有錢分手先會沉痛

完全唔關事

more detailed= more sad?

DETAIL 得黎, 係要佢覺得係SAD

我同意

你呢個又講得好似有道理
但我係男
呢句：有人無啪過，但分左手後都唔敢再拍拖
我就係咁，拍過一次拖，拍拖過程有性，但都係未破處
我到而家都係放唔低佢

通往男人心的路，是胃。通往女人心的路，是陰道。
- 張愛玲

同意
無扑 追唔到既反而仲記憶深

有個扑過但冇中出過都有d掛住